0235仲上緊線睇感情台既你，一定過得唔簡單

有咩想講

我覺得自己係零

Hi

好掛住佢佢

何時有真愛

凌晨好舒服

脆香雞翼定麥樂雞好

零唔緊要，訓一覺，聽日起身努力搵下你個一係邊啦

好眼訓 但係又肚餓

有人暗戀我 但我對佢無興趣
佢係咁揾我 好困擾

有啲掛住佢

我都係每個晚上既連登 總有一小班人 思念緊一個人

中學先搵到真愛
嗰陣啲女仔真係好純

佢唔要我了

認真咁拒絕佢

第幾晚既凌晨係連登，又有邊個知你係凌晨為佢流過既淚，幾時先可以放手，乞求所得到既野，唔係愛情，係可憐

兒童餐 加大

我都就係

有女既 可以叫醒佢食住先 你個面整緊 等等

唔會係我呀

好多煩惱 好凍 完全訓唔到

困擾都唔洗凌晨上連登既 定係有咩想講

唔好掛住我，訓醒先比你掛

我何嘗又唔係空虛寂寞凍

呢棵樹冇左咪搵第二棵囉 森林咁大
但我建議上網學左啲點樣可以令關係唯持得耐啲既方法先
如果你真係好中意呢棵樹
唔好理佢住
你愈自動上門，佢愈唔珍惜

我岩岩一個星期多啲 飲左幾晚啤酒 冇人敢再同我飲

好多野拖下拖下就淡

好後悔咁遲先講到出口，主動約你出去飲杯咖啡...

雖然食咗檸檬...

唔好呀巴打
有好多野都可以吸引返佢既注意㗎
大膽既可以係佢每日必經之路上面唱歌

如果係一班fd既 可以投入啲落活動 唔好扮cool
例如唱k唱到一半企上張檯

有咩可以分享下喎

我唔係掛住段關係 只係掛住你個人咋

我好同意

講到似我多啲
雖然我都唔算係咁搵佢...

我target係鍾意食牛油果...
希望你唔係佢...

激鳩死 有冇巴絲可以圍爐叫我唔好嬲

而家被人追緊，而且我對佢都有少少好感
但係我就對自己好冇信心怕自己唔識維繫呢段關係
怕害咗佢

所以一直都唔敢去馬

淡咪可以搵第二個囉
佢唔會理你係背後為佢傷心左幾多晚㗎
賤啲既最多悶咪搵返你 但個啲人值得你為佢流淚咩

平時十一點到瞓，因為想拿拿臨剪好條片。
一點幾剪好，點知手痕睇翻舊相。
先知道對上兩次拍拖已經差唔多4年同6年時間……

究竟我係咁多年嚟做咁乜9
眼見連中學老死都突破A0，我就知道自已好似冇乜期望。

就好似藍花楹花語一樣

冇信心可以同人相處啦

個人建議一開始可以一大班fd出去玩一兩次再私底下傾同約 每次約既人數少啲再少啲
慢慢就會成功
除非你靚仔

btw 瞓覺先

我都係 唔係佢身邊保護佢
好驚佢比人蝦 同受傷

做咩呀 唔好嬲啦 最多聽日請你食飯啦

男朋友就快要離開香港 要long d好冇信心

有啲事唔順心啫 好撚嬲但其實小事嚟

想揾返自己

我未試過比人追 可能我唔夠靚仔
但我清楚一件事 如果對方係真心
建議去馬 冇人會知道佢地追人個陣有幾攰
個心痛左幾多次

我已經好攰喇

我都遇到呢個問題 隔離台有人叫我唔好逼得太緊

我想忘記佢

點解佢幾句說話就搞到我唔開心幾日

佢講咩呀

堅持一段感情真係好難
好似無哂當初嘅憧憬咁

佢同另一半鬧交
跟住和好左

如果你係巴 有句野醒你
真正有魅力既男人
會令女人情不自禁圍係佢身邊
好似吸毒咁 上癮

嘩 屌 好撚慘 唔好踩咁深

愛你嘅人同你愛嘅人, 你會點揀

佢唔留係到陪你咩

佢仲要好開心咁講

想簡愛你既人
但係結果都係簡左你愛既人

有好多我地依家嬲緊既野 係幾日or幾個月後我地都好容易忘記 千奇唔好好似我咁傻 做左啲傷害到對方既事

做咩搵我 我係到 有咩想同自己講
就講出嚟啦

有時攰就要放低，出去行下增值下自己
學下新野，為既係佢下次見到你後悔之前咁對你，或者吸引佢返嚟

唔會喇 佢去台灣發展 之後穩定左再接我過去

咁如果我係絲呢😂😂

點樣可以令一個自己鍾意嘅人鍾意自己

完全忘記係冇可能做到
開始一個新既關係可以沖淡
但個人唔建議
最有效都係比時間去沖淡
del晒啲相啦 佢唔會再理你係夜晚為佢喊過幾多次㗎啦
自己都唔好手多 睇返佢if fb 要睇睇我既

愛你嘅人

我覺得呢世都無可能
對方眼中根本永遠都無你既存在

唔知要等到幾時

保持距離呀保持距離呀

建議講返句 關我鬼事
雖然你好在意佢 但唔好比佢知你真正既諗法
好似普通fd咁就得
如果你係絲

咁你覺得係咪應該點都試下去追, 起碼唔會後悔冇試過話佢知

熱戀期過左就會咁
有啲人可以唯持好耐 一世
有啲人點都要比人傷過一兩次
先會明

性格好既
但你都要睇返 你襯唔襯得起你愛既人
揀愛你既人 會令佢覺得好易得到你
唔會珍惜

好sad

因為一個女仔改變我感情上的價值觀
又係花花世界迷失咗自己有啲掛住天真無邪嘅我

但你自問雙方條件係咪差唔多？
如果係既咁就去啦
唔係既要諗下先

建議入hall搵佢 大陣象啲 吸引佢既注意力
如果佢係無視你既
放棄佢啦
但記住唔好7

過左2個月 sad都sad完
而家反而係想盡快搵下個 奈何每日返工放工 識唔到人

好想離開，但又好唔捨得
覺得自己好衰好自私，又唔敢開口講
5年啦，感覺真係淡咗好多，關心都少咗，好似好多野已經係習慣咁，開始無動力行落去。。。
又會好想試下，冇咗佢，我一個人會點
唉

呢幾日已經吵緊架喇同埋hall刪咗佢返返左屋企訓

台灣啫 咁都好啲 一年你過去兩三次
佢返嚟 兩三次
咁都可以有唯持到56年
都要睇你兩個既定力

絲溝新仔
有幾難

咩條件 例如呢?

住hall真係可以令一個人好大變化
而且永遠唔會變番以前咁

唔主動唔通等到佢唔愛你嗰陣?
9upmode

外表 經濟能力個d

訓啦 天就光

廿幾歲人仲係a0 毒撚

外表一般la , 不過經濟能力應該好佢少少

快既可以落吧
交友apps
IG
慢既可以工友 老闆
fd'sfd

突然間我一個好耐冇聯絡嘅男仔frd send msg問我可唔可以做佢SP 。。佢唔知我已經有男朋友，我拒絕咗佢。我唔知應唔應該同男朋友講呢件事我慣咗咩都同佢講，唔想瞞住佢，但係又怕佢知道咗會亂咁諗嘢搞到我瞓唔著

搵新鮮感plz一齊去做啲冇做過既野
最好係刻銘心既
但難 小弟我冇一次過半年 我都唔知點算

訓！唔！著！呀！

所以我個陣唔想佢住 但係唔想咩都管住佢最後都比佢住

咁去馬啦如果聽你咁講都差唔多

無啦
幾乖都教到壞晒

03:39 仲係度咁又點

比啲空間佢

做啲可以勾起佢回憶既野又唔好做到太明顯
搵佢明智啲既方法去表達你既諗法
搵機會約到佢出嚟抱實佢 講返句sorry 呀bb
但你要真係明自己既問題係邊同改先得

hall入面一定有啲高質素既人 又容易有親密接觸

睇YouTube 有趣既

唉

大家日日著睡衣打牌傾計飲酒對成晚

冇人注定A0一世
毒撚都可以食到女神
靚仔都可以A0
最重要係心態問題
不過認真講 毒撚食到女神背後付出既努力唔會少

約一個幾有好感的對象過聖誕，但係佢已讀咗我。想死

講完接唔接受到都要睇返你男朋友既性格
你男朋友係成熟既 咁緊係講
你男朋友係多疑既 請block9你個男仔frd

中毒好深，依家仲係連登既好多都係啱啱中毒既人

光

比我係入面 100%亂搞
可惜我冇咁既能力

我夜訓唔等於我中毒

有冇諗過佢對你有冇好感
佢有冇伴侶
你地有冇出過街
一嚟就高潮係唔得㗎

好多啫，你就係其他個班花生友🤷🏻‍♂️

其實都試過好多架啦
但始終有啲野佢仲未肯同我一齊去做，例如：行山
我做咗好多主動啦，但冇計，好矛盾阿

無人陪就自隊，200ml以上spirit一定瞓到

我都唔知佢對我係咩感覺，佢俾我嘅感覺係大yo狗...成日自稱自己毒撚之前出咗幾次街咁。本身都沒諗住約，講開話自己沒人約佢又話沒人約佢先鼓起勇氣，點知... 好想收返

仲難過男仔溝女仔

有冇去過旅行
唔係三日兩夜嗰啲 係一兩個禮拜嗰隻
可能要諗有咩啱做都要睇佢既性格

有啲人5年都可以好甜蜜
有啲人5年就好悶好攰

但連續5年既戀愛關係得來不易呀
散左我只可以講真係好可惜
人生有幾多個5年
總要係你人生中最寶貴既5年

訓之前要喊返一場先 更爽

吧有去 硬係覺得好難有真愛 最多係做下酒腳 hi bye
交友app有玩 如果好快約出黎會唔會好奇怪？
ig直接msg話想做frd？

04:03

曾經玩開感情 玩鳩過我個ex 但遇到一個女仔之後 呢排成日掛住佢

再問多次
如果平時係fd咁既
可以試下話

喂點啫，話冇人約又係你，已讀我又係你
唉，以後唔約啦

自己搵個最合適你地兩個之間既方法
為既唔係要約佢出嚟
係要離開尷尬局面先

喊完聽日就要大個啦，唔好再傷心啦。

男追女 隔層山
女追男

Catgirl另計

第一眼見到佢就覺得係佢
好想識佢
但一路都冇機會同佢講野
又唔敢主動去dm識佢
覺得好尷尬
又好怕比其他人知道會笑我想溝仔
利申：A0 未試過主動識異性

我覺得交友apps如果有個興趣好似、好啱傾，揾一個大家一起感興趣嘅嘢約出黎見面，例如電影，都唔會話特別奇怪嘅。
ig反而我覺得小kam，除非話一開始識佢，dm回應吓傾吓再做fd

利申：沒經驗絲 純個人睇法。

真愛首選交友apps
當然要傾一排啦 快既一兩個禮拜可能就有
一兩日多數約炮
ig大多數約炮 求安慰
吧都可以有真愛 但好少
落吧建議搵埋其他fd叫佢地又帶啲fd出嚟

8

人地有仔

大膽去試 柒左冇野當拎經驗
但你要搵到一個吸引到佢同你繼續傾落去既話題先

今日出完mk 見到咁多mk仔喺咁凍既天氣都有女攪 有女嘴
反省緊自己 結果4點都未反省完

我好撚攰 訓先
4:14

去過啦，都唔少阿
咁耐都清楚佢係咩人既
而且5年裏面都經歷咗唔少
我覺得係由甜蜜變到細水長流啲感覺囉
但近一兩年真係少咗好多
可能一直太過平淡冇乜起伏？
我都唔知阿唉
訓醒再算

啱架喇 我係巴 都想聽下絲對ig msg，交友app點睇
我奄尖啲 最近有個app識 約過食飯 真人打左個折 我就冇興趣了 個位絲打唔好意思

因為我第一次識咁嘅類型嘅男仔，唔知下次幾時先有勇氣，不過都多謝你嘅意見。

佢問過我認真定玩玩下個時 而家好想親口同佢講我係認真㗎 再攬住佢

係平淡左啫
但我深信佢仲好愛你
可能係你覺得缺少左新鮮感啫

玩多排tinder試下
如果一開波就問你whatsapp 係咪9成係sales臭四

啱啱同女朋友鬧交，明明係我唔開心無啦啦發翻我脾氣轉頭，我一直等緊佢搵我之前咁多次我搵佢佢次次都講到咁啱就會搵我咁樣，但係原來假㗎

佢之前出過軌，因為咁我諗翻起唔開心我冇怪佢就咁同佢講俾佢聽我唔開心

我都好想攬女 可惜佢每次嬲都唔比我搵佢 仲要just打字 電話都唔聽
我睇韓劇啲招式完全冇撚用

真心建議出過軌就要飛唔好留

永遠都唔好覺得戀愛係公平
你比左幾多人地又要比幾多

你身材如何

韓劇啲招式無撚用但巴打條女咁易嬲？
屌天氣凍好想攬女

覺得每段關係都好複雜 好攰

5年咁樣真係好可惜
可能佢仲好愛你 之不過佢想細水長流 你想每日有驚喜 大家對一段關係響往嘅唔一樣啫
我同女朋友都係其中一個原因咁樣散左 唔好後悔

巴打搵翻人啦 唔好比自己後悔啊

178 59kg

係
仲係掛
但有正經野做
又無之前咁傷
不過都係好愛佢依一個港女

咁輕

瞓啦柒頭
之前未諗明過 今晚都未必有諗得明

然而最令人痛心的是仍然相信她還愛著自己…

真正既痛係即使再找十個她仍不相似…係好仆街…

有條仔揾我女朋友一齊報mock，我應唔應該一齊去，定信我女朋友俾佢哋自己去？

ps條仔係毒撚，佢哋冇見過

搵

係邊到識?